[I/N] 棒球明星夢 (4) - 只要有心 你都可以有S人

由韓國遊戲大廠 GAMEVIL 所研發的養成 RPG 棒球遊戲《棒球明星夢》以「球隊養成」作為核心玩法，玩家可親手設計自己球員的外型、位置及背號，組成獨一無二的棒球隊，並透過五花八門的訓練方式，替自己的球員們培訓出不同的能力，再搭配上百位教練獨門傳授的超華麗必殺技，運用種種不同的養成手法，在實戰時爽快壓制對手、輕鬆跑回本壘板。還有眾多賽季模式玩法，讓玩家體驗最具有延展性的棒球遊戲。

官網:
巴哈:
Gameplay:

資料層

首抽教練角色推薦：
(懶人包：海盜女+紫羅蘭)

升級教練正確方法(極重要)：

傳說裝備+工具人資料整合：

圖鑑及稱號取得條件：

球員評價上升方法(感謝胡斐巴打提供)

去上面介面配技 例子如下

角色突破都會學新技/提升技能等級
詳情去圖鑑撳

而每個副本達成條件都會送一個金技max

優先max金>紅>紫

公會戰系統(無線新聞出賣港人巴打提供)
每場公會戰每邊會有四個球場
公會戰目標就係透過互相攻佔對方嘅球場嚟得分
最後以分數嚟決勝負:

每個球場會有4隊守城，每隊有3格血:

每個公會成員會有3次攻擊機會，打贏就可以扣一格血
成個城12格血扣晒就視為佔領球場

咁分數點計呢?
首先每次攻擊都會有分，贏+19，輸+11:

同好多人都忽略咗，佔領球場額外拎到嘅佔領分:

佔領到一個球場可以拎到百幾至五百幾分不等
相等於贏十幾二十場嘅分數
所以攻擊嘅時候應該盡量集中攻擊拎埋佔領分

而佔領分係愈高級嘅球場愈多:

假設計埋佔領分，攻擊次數打愈高級嘅場分數收益係愈大:
最高: 550/12+19=64.8分
最低: 172/12+19=33.5分
分數接近2倍
所以攻擊次數集中喺高級球場係效率最高 前提係你要贏到

但係高級球場唔係一開始就打得
而係要佔領一個次級球場先開到:

綜合呢啲資訊
公會戰最理想嘅打法係佔領一個低階球場嚟開中階
再佔領中階球場嚟開高階，佔埋高階有次數淨先返轉頭佔其餘低階球場

當然前提係佔得到
如果覺得佔唔到先至退而求其次集中佔領中階甚至低階球場
重點係
佔領分先係目標，有大佔大，集中攻擊
大忌有2個
一係分散攻擊目標，個個球場都打幾下但係佔唔到
咁樣會蝕晒啲佔領分，定輸贏就係呢啲位

二係高戰力玩家浪費次數去屈低階球場
咁低戰力玩家對住啲高階中階球場就企咗喺度用唔到次數
整體佔領分都會少咗

打法注意位差唔多係咁，其實好簡單

公會排名:
打公會戰其實都係為咗谷分數同排名拎獎勵

暫時睇公會戰係一個重要嘅金道具來源

前面講嘅分數只係用嚟定勝負，實際上公會分數係咁計

即係話有冇用盡次數已經可以對排名有好大影響
所以唔好諗住低戰力打唔贏就唔打
或者贏咗咗就唔駛打唔駛佔，拎咩獎勵有時就係睇呢啲位

出刀出刀出刀

新po lm

公會戰依家攻邊個

個個咁快成堆S
我嗰隊仲係成堆B懶得換

組到校服隊 低突都a5啦

最後一日UP喇臭雞

根本就抽唔撚到

打線全s 但投線0s

有冇人覺得d人配得好難聽 特別d女

一早轉哂日文配音 D煲冬瓜頂唔緊

投線要求低過打手喎.. 國夫加雙紅 4雞要4件

等埋6日後揀金火人我會認真d練

2隻金雞1隻3突，1隻2突
紅雞2隻4突，岩岩湊到偶像max，仲追唔追好

SAME MAX技 金雞少你一突
而加全力追國夫同熱血POOL隻紅

高子依家3，佐知子滿了，應該allin國夫

最尾個兩突要課幾多先夠
而家二突，三突變化唔大，要追就要追到突爆會窮

慢慢儲機械人啦

玩玩下啲錢儲到成百萬
但仲係無紫EXP道具 食藍綠又好Q貴

屌琴日我抽到灰左
然後將6隻紫突滿
無哂錢無哂經
又唔捨得將D紫分解

遲早都要突滿架啦 突滿當拎石 滿左果D有交易波咪賭下上紅咁囉

心境max對評價影響咁大
咁都S技，無狊雞睇黎要每個位升滿兩隻紫

問題係有D實用紅都未升
走左去突紫係好反智

咁有紅有金唔突先走左去突紫先都係你自己問題
突紫拎石係你上面果堆搞掂哂要挖石先做既事

基本上金紅角有得突一定突左先
紅角突二點技已經好好配

就係話自己ON9
唔好學我
為左天使保底

岩 即轉

就算係韓文配音係咁寵寵寵同思密達都好過聽堆煲冬瓜

成個mode咁出，照計國夫應該會復刻
不過gamevil啲驚玩到幾耐都係個問題
對佢印象仲係新驚出完一排就放置play唔理，唔知而家點

我對gamevil 有印象 但唔記得佢仲代理過咩坑

應該打邊個場

佔領為主 你見到邊度你夠打之餘爭少少佔埋就以佔領為優先

屌佢老母帶技能8折 比堆垃圾任務我

次次都係咁 金道具我留返等到一隊有2-3隻5突到先用算 而家用7週+紅/50體 其實都量產到S0以上 最唔夠用既係7週

我谷緊D投手上SS

我等埋佢下輪銀河出左條件先谷都未遲 上輪雞杯無特別搞過又懶唔用人手打杯得46000分最高 拎得齊佢果47萬分既野就收貨算

其實銀河杯D獎勵都麻麻地 求其

終於做哂啲實戰 可以養仔
千幾可諗緊轟唔轟埋臭雞

叫有目標 而家升哂呢堆野下個杯又唔岩用又係要升過 我全隊有S 就收貨

成日都係咁
一用金道具，全部簡單任，跳過比賽又成日輸
明明同一個教練陣，之前都贏到尾
啲事件又係，成日折啲廢技
唔用8折重學得多技啲

打線搞唔掂臭雞唔夠高突
內野同rf勉強上到

銀河杯都係一個位升一隻 其實無咩衝突

睇運氣真係 我第一隻SS0 投手係7週+ 3次事件 就係靠果3次事件中好野先谷左上SS0 SS能力+ S技
但呢個係佢其中一個最吸引人育成球員既要素 如果下下跟足條formula就一定出到一樣咁勁既球員就無咩意思

7週我好多 反而唔夠體力補充劑

邊啲叫做超級技能?

更新左未

週五跟教練學個招

依個我感受好深刻,琴夜同今照做人仔
博士唔知做咩出現左5次到,次次成功
我之前做200隻人加埋都唔知有無10次
我仲諗 機會黎啦,飛雲!!!
點知咁多隻6,7週都無出過岩既特訓
我係用3隻肌力型,係3隻,3隻,3隻呀
佢可以咁多隻加埋只係出過1次肌力特訓,仲要得1隻升得100點

公會戰清晒最難果隊
其餘靠你地

聽日幾點更新

以為有得無限打，點知得3下，輸左2次

我都清咗中路 有無人清埋左下果7格

痾埋屎沖埋涼打

打手線要練到S3以上 都係要靠兩隻偶像傳說3星
得2星搞唔掂

淨係用體水加重置教練都練到s+s 出s1

週二就出左心境折扣75%，即點滿
可惜最尾出廢裝，淨幾千蚊

睇唔明重置教練有咩用

啲教練啱位先會出火
重置到啱位，友好夠高就會出火變特訓

我以為係成隊重新揀過

屌，輸左場
第一場auto，一開波狂失分，轉返手打都唔掂

有人分享咗SL大法
新mode boss關打得哀 可以kill app重打
結算時唔係撳確認就得 可以試吓

咁可以唔回滿體試打

其實可唔可以分兩次做，差9點能力

學到野

成長指南打完，4關金卷拎完，
7x4又用晒，唔方會練到勁人仔，
有培養點數都冇動力打

唔得

研究所換7x4

數值同技能都唔係好突出
睇黎超級技能加左好多分

都寫明加843能力值 梗係多啦

但無諗到個比例會咁誇張
正常金角超級技配上面既數值同技能
A5都頂盡

金技既力量真係好勁

金技5

原來受傷唔醫會影響最後培育出黎嘅能力

幾合理 你受傷就直接被佢減左果個數

金技5真係好難升

依家先開始解天使實戰

抽唔曬d臭雞

仲有時間唷

課埋佢

開始養到s投 升哂應該上到s-

打明星聯賽
先發5個人4隻A,1隻C(排第5)
連績幾場都出隻C級...咩玩法
有無得控制

卡緊三個打者未上S
C,LF,C
有冇非天使陣容抄下

練咗隻SS0 RP

隨機

賣左隻c佢

賽季任務啲點係咪完第七週先派？
定每週結算果陣派？
我第2週就解晒啲紅任驚蝕左六百點

冇 全部都係用天使隊

早知唔抽臭雞抽國夫

唔知趕唔趕切最少突4

申左入lihkg
Id:明仔

培育完成個時我之前都係以為每週

見fb有人話改造博士出現條件係回合開始前體力滿100

痴線，歪撚左10幾隻超明星都無一隻臭雞
學咩人話係臭雞up

唔怪得熱血MODE出現率高左

完左會戰先有得加

邊個巴打係抽到2046咁快s-

不服來辯

Pvp見條友淨係放s1先發 其他放EF
引人打佢 復仇拎錢

佩露夏巴 另一個唔識

我成日係pvp見到你

勉強夠分姐 格硬將D 後備投手都刷埋S0 已經懶到skip 唔投

點跟

呢幾日懶左 日日爆體都由佢 剩係清左PVP同行星 不停練人再俾心機都係可能由S1 S2 升到S3 S4 咁 等佢更新下新活動先

養投真係好chur 練左兩隻冇心機練

幾時有新嘢抽，補底紅，唔想抽三白眼

其實你地練投手係投哂全場？

睇下練成點 頭3/4week都會投 之後做完d任通常唔投

每一場頭3rd 投完skip

全跳過最高得S3

要做紅任拎技點就好難全skip 仲有中間小任拎技點 全SKIP 有S3你D教練都突到幾高架啦

重以為你癲到投全場

S3要睇運唔出火能力上唔到SS
重有啲技嘅折扣，熱血三招淨係夠推到A
心境右手紅技有折，推到上S

夾到心境5LV 既話就易好多 我RP同CP夾唔到心境格硬用返SP果6隻制服都係S0-S2 浮動

有無人同我一樣練打手落國夫

我都係
cp就算吧啦，少角
rp咁多隻都砌唔掂
啱啱忍唔住手抽左熱血紅補底，連中兩隻京子
加一隻機械人突滿埋，啱啱好突晒兩隻

無咁高突砌完技無空位
有位都想落，啲事件加勁多能力

睇你目標係咩
如果只係S0-S2 其實唔洗

加咪棒球之神加7x4最好

13:00-13:10更新

又10分鐘

s0-s2 齊制服搞下符文好易上

成日都無限接近

咩叫齊制服

4雞 打手
國夫 三白眼投手 都係果幾隻

打手就係唔齊先落國夫練新mode
偶像傳說無3星好弱雞

我自選應該會揀偶像突埋3星

幾時出新pass

我會揀金火人

係
兩隻都兩星，莫尼卡又差一突先有偶像打擊
得2lv唔夠做
卡緊ss同c位，上唔到s
差2000戰力就s-

金火人除左體力減免，勁係邊

我投手而家幾乎完美 7招技max
抽緊國夫4星到就多兩招4lv紅技

有冇隊型

夾技

國夫我都覺得幾抵抽 而家有必紅就抽2條女 無必紅D石就抽哂國夫 突到幾多得幾多

唔一定跟足 睇吓自己邊隻突得多 再慢慢配

勁撚到仆街

個兩條女突滿咗投手 另一隻差5 唔抽了

就係想跟依隊先揀火人 其他都跟到

有時留意下自己手上資源 通常佢夾到事件岩位既都可以夾埋技 格硬跟隊型唔一定岩你自己用/要投資好多

原來蘿威娜有up
要抽先得

依家先知會倒數開ser

我會抽哂國夫畢業先抽其他 最少肯定無伏

睇台仔1金兩紫3紅

快撚到

依隊野完全唔怕體力問題 又唔洗點追人仔黎打
輕輕鬆鬆

2紫啲能力好難推喎
咁都上到ss

投手少得可憐

3金1紅 2件都360時裝能力 仲有有可能佢好好運岩岩好狂著火著岩位入到SS0 門檻 但起碼呢隊夠平民

一抽入魂，無補底出金
迪圖。。。
第三隻

有新pass

Pass已買

國夫起碼唔洗突滿
另外個兩隻紅都低突，易跟
係時裝....

時裝佢送既夠你一套 另一套自己諗課唔課啦果少少

熱血啲實戰好似幾難

其實行星盃係咪好難拎中繼同救援mvp

先發成日投足9局

時裝點數係咪要課先有

第21日好似有送

打熱血MODE
你地點補體?會唔會用卷買體

點解我覺得臭雞mode易練啲

熱血你齊到上面巴打個投手陣靠堆人既事件回體都差唔多回到足 又有3隻人可以觸發事件就拎到券咪易囉 4雞mode 你齊雞既話又係多事件觸發 睇你邊樣齊咪覺得邊個mode易

會 成日咁做

357打王前一定回滿體 用哂所有方法都唔夠咪要拎埋券回 佢殺王剩時間又會回bonus券俾你 其實唔會蝕 除非你由0體回起 其他細關無體又無咩特別事件/著火咪拎一rd去研究技能賭下佢之後事件出到回體

好想買pass呀dllm

遲下買都得 完之前買都拎得哂 大把時間

解哂啲每日仼先買，蝕咗一日點數

除咗隻傳說 其他無咩特別

就係想要投手帽同cp位

130抽中3隻國夫算唔算歐 感覺國夫幾易中

我200抽1隻，你話呢

到時候可能你就唔需要 日子流流長根本唔急住買

紅色教練多左，係交易定轉魔方好

交易博金
btw課左幾多

dllm成隊波比一個位拉低晒

比人踢左之後冇課啦
都係之前抽落，
見開到400格都唔夠位用，清下教練先發現原來夠4隻紅多出黎

用sp啲教練應該都上到 S

咁不如諗下做A+隊張金投影任換金券

岩岩搞埋 10隻都S0 以上 全隊有738000了
得閒將打手果邊再執執應該有D位加埋可以上到75

其實我純粹用來mark整咗幾多隻人仔

冇天使抽儲下石先

癲到

會長

我差ss同c未上s，但人已上s-

新池都勁，天使投

推緊D打手上埋S3 差萬幾上S

見有人貼圖 功夫妹個時裝有兩招技45%off

新手終於拎哂3間嘢嘅超級明星券
係咪可以開始正式養人?
有冇話用邊間好啲?

熱血保底3金技MAX

喪抽熱血pool，突滿個兩條紅女
金補底可以考慮國夫

個pool勁?
我有9000石喺手未用過

中佐知機會>>>>>>京子

紅保底抽京子美佐子
無保底果陣就抽國夫

邊兩招

其實有無網係sum up晒咩選項加啲咩能力/折扣/補血

自己記我都想有呢啲攻略

時裝既威力 利申 唔係我

時裝係屈機

咁我試下整先

allin時裝we trust

買完真係覺得值得課少少買

無功夫女隻角，依家我有石就allin左國夫

買國夫果套先 投手國夫加2隻紅就齊 抵玩

功夫女仲未諗到點組 未突又唔想用
幾時先有臭雞時裝

呢個就買左，過2日簽到又送時裝硬幣

又要補底了

我199

屌又唔郁

我上個定再上個post已經打爆左機 200/200

大家都是補底大師
利申 第4次

我今日維修後，都試過完全卡住唔郁幾秘

Excuse me

哭能左，個仼要850肌力我最後得839

想問打波果9格藍色同紅色係代表咩

藍色=cold zone
紅色=hot zone
HZ= 經常打 CZ =好少打 即係正常就有藍車藍色

咁投球係咪應該投藍色？定係冇色

投球有藍車藍色
練打手果陣一開始係藍色 打到一次安打之後就變透明 打到第2次安打就變紅色咁

雙補底

我尋晚追臭雞都中200

最後500石掉去國夫算

清左超級明星團張金券出白獅子

幾好丫

見你地講火星人講左2個post 我都想中

主流既SP都常見 白獅同埋同佢有事件果條女

我都抽到2張，好似冇乜用

貓女之前抽中左

靠你啦

學完唔敢買佢粒波

會爆力
有時出得太多火都唔係咁好

你呢3隻突幾

542。。。。。

.gun
咁多課長

有無需要用鑽刷埋佢

1000點換到3萬蚊 你話呢

3隻有3百幾好正常咋喎

加542

佢計哂加成先5百幾 其實好正常

其實我都係好彩中哂三個火 三隻都冇突

百尻幾萬
用百2鑽搞撚掂左

好多野都值得換 120鑽抵啦

終於唔洗保底喇

終於升到隻金技5LV

5x運中左國夫

就快無哂7x4

今次個挑戰場係整人仔唔係打PVP次數

姐係pay to win？

補底完追到多隻國夫 開心到彈起

依家突幾

終於唔駛保底 一金兩紅
好感動

3粒姐 唔知叫突幾

上限45lv？

就黎第3次保底,抽到無哂心機

40lv 我本身得一隻咋 之前追哂臭雞

我岩岩經歷完第四次 坐完過山車

保底無歪 開圖鑑

我都諗緊保底抽咩POOL好

其實我想抽蘿藏娜突 點知中另一隻新野

我都想中

依隻無乜用 明星雞已經有打者鞋

講緊蘿藏娜想中 依隻仲未諗到點做 用左佢就唔用臭雞隊

今次個pvp應該都係輕鬆打 戰力差好多

個挑戰賽有BUGS,佢寫培育球員
我整完一隻加1,之後打幾場PVP+左7
我再去打一場PVP+左8變16
岩岩再試一場變32

岩岩試完

姐係點

姐係整完人就去pvp?

練完一隻打pvp 佢個任就會x2 x2 x2

刷完再攞補償fatfat

可以有咩補償 都唔影響個榜

眼殘睇錯以為刷最多球員就上榜

我都係,原來鬥整得勁

做乜鳩

練遊擊手入國夫入去返而s到
輕鬆谷能力上 ss ,技能A都上到s2
終於全隊s

仲差ss同c位上唔到
應該過幾日拎卷換虎王

我用零捕手陣谷左上s

食唔到折扣技好難上
你全隊3突？

無啦，勉強s0

今日團戰居然打返我之前果個垃圾團

我免費時裝幣仲差200先夠買國夫

21日登入有送，等唔等到？我差兩日

有無得睇返差幾多日搵唔到

設定入面有

見到聽日有2500

我諗住買紅角時裝試下

終於s- 仲有5個a投未換

勁到

成功5技國夫
準備換投手S陣

金升技都算係咁 4上5 失敗一粒都加返10% 反而紫同紅運滯起上黎卡仲耐

紫除咗阿力之外都唔刷5技了 太浪費錢

我通常都會上哂3LV 紅金都係 紫就解任用

特滿國夫既威力

你招5週技如果係學到國夫滿LV金技可能升多1級上SS3都有可能

係呀我國夫仲要升到4技
而且依隻未係完全體
我hea得濟7場入面得5場最佳搞到買唔到紫色手套 同埋技能點都有d溢出 (用左金書)
同埋力量特訓太少 應該要上到3000力先岩

好後悔冇抽過國夫

仲嚟得切

開始跟唔到大家追SS

stong hold 下次活動算了

我課左4位數 d都冇

抽到3星都夠用啦 個個課長咩 國夫又要突滿 偶像又要突

s

重課追5星 微課追3星 0課追1星

爭200先換到國夫時裝

真係唔洗追到咁盡 課3位數戰力已經排廿幾
隻GAME好少課長

其實投資正確都追到高星
隻GAME算送得多石
做正確既野3星唔難 5星要靠運

仲要國夫pool得1張金，3星真係唔難3星5技買埋時裝好夠用

D鑽除咗拎黎抽 重可以投資去邊

開位 買體(好撚貴)

其實唔貴
你試吓用10抽既鑽去買體

大把人抽散POOL啦

我玩咁耐真係未買過體 根本唔會用得哂 係前面4個mode 20隻前置拖姐 襯hotttime掛2日都清得哂

個個商店都有得換 點會用鑽買

無理由喎，我課600都有S

真
輕課國夫3星cp最高，4星雞肋，5星就唔係輕課級別
我而家想中多隻妮娜上三星多啲，夾京子強打者加大爆發打法

重有啲金銀投影研究，中間實有體拎
有時為左快啲拎最後個獎勵，爆左體
佢有冇得擺信箱先唔直接拎

要練投手一定要抽國夫 成個池得佢一隻又高機率過其他池 超抵用

仲有佢條女同佢個frd條女

投手最值得抽 一隻國捉可以練10隻人幫谷戰 d技易搭過打者好多

三粒金核心全部垃圾附魔

課哂

所以我首抽就國夫起手
其實隻game對無課/輕課算友善
熱血mode加成角起碼送左兩隻紅角，泰利同護士仔
又有pool高機率抽加成角
啲石射去呢兩個池，扛投上S無難度

銀行盃呀

你地啲紫卡突滿之後有剩會點用？
交易定升多一隻轉換好

hold係信箱
紫卡唔好投資咁多，過渡用

突滿佢有石拎

升完手上嘅紅金角先，經同錢都缺

挖石用姐 到金紅都搞掂哂又開始挖哂D易挖既石有肥多先搞紫突破

根本無咁多金紅升又點計

無咪突紫囉 你金紅突到無野突留咁多錢同經係身做咩 又無息收

做極都過唔到
有冇人教一教

終於合到一粒岩位

梳 睇錯 都係岩唔哂

靠核心硬爆上去

咁技能折扣俾岩位好過恢復心情岩位

換哂D金紅紫核心俾果6隻紫

利申：唔係我，打超級明星對面投手

琴日先見完有人post依個

都幾易跟

其實唔容易
精神同敏捷得一隻都追到2000能力值

係入兩隻紫，啲事件獎勵勁少

應該用左紅色事件簿屈到3個+ 八折道具

合符合到無晒錢 仲要唔岩type

核心同時裝應該最重要
事件幫唔到幾多

唔岩type都係得一行字唔岩用 仲有其他幾行同基本能力拎黎搭救用住先啦 邊有咁快俾你畢到業

核心裝到夠多既 一隻人幫到你加成百幾能力一項 6隻人就已經600

有啲角嘅事件加好多架
蘿葳娜特訓加120敏
國夫加全能力
臭雞個啲又係，加能力又加120sp

10次全壘打都唔出big boy比我

係 +號事件撞得多都差好遠

我打完全打擊都唔比我

其實好高難度
佢咁既陣都3圍2000

過埋80萬戰 應該到樽頸養生了

點gun

石又挖到盡
岩岩突滿埋幾雙紫 抽抽埋埋都唔中一隻國夫 4星無望

終於歐返次

自從出咗新mode d戰力好似火箭直上
應該好快個個都s

吸歐氣

係咪無人記得今日要打公會戰

打左

我S-已樽頸
最盡升到S3，要等自選金卷，睇下要邊隻黎補完個陣

貧富懸殊

隻game都分堅尼係數了

挑戰賽個排名實績係咪鳩鳩地
第1顯示R5但撳入去係A5

話說我從見過我地最高戰力果個出刀
Btw 又係時候清下人

我等執雞

D機械人勁難開就算紫色已經好難

熱血金券出左海盜

未過到

mark下邊個無打會戰

佢老母
次次用7x4加8折技又唔火又唔！
岩岩隨便用錢同5好感開局，同一個陣，
差唔多下下唔係火就！，
少2次訓練都變成練得最勁果隻人仔

有冇人覺得熱血MODE投手係地獄級

地獄級姐係咩

練投手勁難做D比賽細任務
勁難3振人地又高安打率

最憎三振任

我投到無雷公咁遠嘅壞球條友hi棒頭滾地out

公會戰lead10萬戰auto輸撚左
好彩屌打對面唔洗做罪人

頂，用完金道具諗住揀招高lv高技，洗左幾四個先出，浪費晒啲回合早知是旦算
得開頭有火後段想用好友加50%就無
能力都谷唔到上ss，突破唔到s3

13home run次出左洗星雨俾我

屈機時裝

金卡時裝真係好屈

搞到我又想換 但呢隻唔想投資

無人打埋大營果3格?

最多分無人打

左下都係剩3格

大營應該唔難打喎，以我地公會啲人嘅戰力

好撚屈機
第一隻ss出來鳥

.gun

原來已經可以量產S級SP
我仲用緊4隻B級SP
聽日換哂5隻佢先

有國夫時裝，下隻買邊個好，但我無功夫女隻角

唔怪得無人用迪圖 啲事件要收錢既on9四眼仔

我仲要中2隻on99

差一招上s1

遲下自選換咩好?，虎王?

自己諗要強度定要拼圖啦 強度既話就手頭上有既制服成員上哂40LV再諗

rachel值唔值45lv 之前金卷中多左隻

唔用金道具上唔到S4/5,又唔想用哂佢住
唔用又升唔到戰,攪到反而無點玩
希望快啲有新活動

我都係咁 所以全隊上左S之後就每日練隻人解日任算

時裝任屈機到
加能力，金技75%off

買買買

隻驚好多bug
每次開教練培訓果頁都彈一次新手教學
頭先培育完球員又彈data error

終於練到3隻s投 戰力上到57萬

重有7隻

反而想練打手 全部b 但無乜打手教練好難搞

睇黎上唔到s 到左盡頭

打手仲難升過投手

我都卡緊S-

無臭雞係咁

咩機？
利伸：未試過

齊左但係2張金冇突都係升唔高

啫係未齊
齊係指偶像max

其中一隻雞差1突，焗住每次擺捉4個

ss＋a＝s2
抽唔中折扣技

點樣你地可以ss咁癲

能力值過5k就ss好似係

我好似1700已經最多

11 pro max

試下重裝

已經試過

用2日+20%優惠=s0
用2日+300技點=A3

剛開始玩 好複雜

一開波要養一隊人 係好chur

其實好合理
投手技能多一欄球種
又多一招金技左/右手
要湊隊易好多

課68）pack卡住威處理中個畫面，點算

D人多到 d名好難記 完全唔知應該點玩

國夫係咪一定要有埋時裝？
新入坑仲未有時裝幣

另外想問下公會仲收唔收人

其實用黎用去都係果幾隻

一直都唔記得賣球員 有百幾隻人仔可以換錢
賣哂應該有百幾2百萬

有一個位

唔拎黎做任務？雖然啲任務好多要求指定球團出身

除非日日都有一塊金投影
如果唔係都用唔著咁多

你識唔識用滿月蘿蔔斬

個會得23人簽到 係咪要變死城

仲未有得學

應該睇戰力就知仲有冇玩熱血mode升得咁快 無升過應該都係棄左

自己慢慢整合緊D選項加D乜
有興趣可以幫手入

有冇人知國夫打架個事件點先會判定成功

邊關行星多升LV料?(A以下)
而家係B+ 勁多核心
但呢排好多人仔要升

簡單D就係愈難愈多料

國夫個時裝好似唔一定紫技+金技 2金都試過

應該係自己啲技抽出黎，試過2金金45%同1金75%

仲有70分鐘買到國夫時裝

抽到3星了

自從無晒每日送500石已經無衝動等12點

等緊自選券

仲有2日

我揀虎王 你揀乜

金火人

衝ss投？

到底幾執著投手陣

本身差小小SS0
換左好似順D
如果唔係就換LF果隻金

你c同ss位上到s?

臭雞隊carry 諗諗雨泳裝果隻ss都幾吸引

淨低臭雞MK 2個石未挖
唔想為咗啲石練廢人，但係唔挖石又升唔到人
無乜心機玩

已經練左差唔多20姐紫了

+1 已經挖石挖到咁
都仲係得2隻c位 其中一隻係臭雞一號
卡住係天使個任無得拎金卷

升得咁快
紫角無心機升

無計 ALLin臭雞同國夫
呢2個POOL可遇不可求

過幾日就出新pool屌打架啦

早ALL早享受

BTW DC見台仔PO韓版POOL 唔知WOW左未
隻傳說C位幾吸引

隻SS好靚

只會越出越多啦 慢慢黎啦

屌服撚左
依2日炒左幾次90%訓練
岩岩98都炒真係屌撚左出聲

正

對家咁撚醒ga 放哂無咁勁既係最尾

唔係電腦派既咩

可以自己set 我懶得set由佢auto

戰力高既手足清左先

我呢d渣渣讓領導先行

屌最後先買唔到裝，4967/5000

比隻s5 sp屈死左

京子差3隻先滿唔知in唔in好，佐知就滿了

我兩隻都爭一隻就突5
抽多一次就算 另一隻食機械人

贏得兩場 對面好撚勁

對面差唔多全團A同S 點打

我差3隻先突5，無咁多資源了
依家等自選卷考慮緊突3臭雞定開虎王好

我都好平均
京子-2 美佐-1
就保底

唔敢打

臭雞FOR SURE
我用臭雞隊無虎王都s3
睇黎自選可以諗諗 唔揀虎王

但臭雞隊你個4隻突破情況點

臭雞隊打熱血定明星隊？

金雞一隻40 一隻30
紅雞就45 45

明星隊
老實講係靠招超級技加好多評價
無3-4LV以上超級技應該得s0
拎7X4同 塔羅牌用黎拒絕
試過拒絕3次 第4次都係唔中

咁睇嚟我投身臭雞行列了
我一隻40 一隻35
紅就同你一樣

國夫依家 3突
佐知突滿，京子突4差3隻

新pool未抽過，但成日開中羅葳娜，依家3突，另一隻未有

依家啲資源投資邊到會好啲

我覺得自選選返你現有嘅金卡突上去好過開張新

嘩你投手應該好撚屈機
好多人配隻羅威娜 同埋隻白獅子
金膠囊用左未 升爆隻國夫到LV5超級技
到時SS對你黎講應該唔難

想開隻白獅 見排名呢個陣除左白獅
應該好多人都有齊
想跟

唉不要說了，我啲膠囊平均用左。。。。
我依家用7x4加棒球先整到s，唔知差d咩。。。

無所謂啦 慢慢有返
我都用埋銀投影整金膠囊
食哂都係得1隻4lv 1隻2lv
起碼失敗左6-7次

好多s隊

我入果個工會遇到香港
SS-擺最出，只有一個A係最入
其他全S+-

過黎輕鬆玩

我試過差幾蚊

唔係s就係a 叫我呢啲b點贏

最左果隻比我拆左唔係齊哂

仲有冇公會可以入?

終於 可惜錯技

練緊都無S 想買個全S帳算

呢隻嘢計男定女

第4頁故事有寫

臭雞威力

睇錯天使mode都出ss投癲到

個球團應該係自己logo黎

屌，新手柒左

怪物投手稱號勁啲定黑洞勁啲

個人覺得都係黑洞
仲未知球速有咩影響

啲數值解釋都好唔清楚下
除咗速度同傳接球之外都唔係好知個機制係點

公會戰好難打 贏得一場好似

我地排到咁前遇到依D都好正常

減同加比較 應該高D就高機率觸法
但球速同棒球控制就唔明了

第一隻Ss
可惜必殺唔中國夫，枉我all in所有金藥丸升滿
拒絕左3次都唔中
7x4加事件x3，好過用8折書
買埋由美件時裝事件加成爽

有冇話要栠火邊區先，區區都惡啃

但我yumi得3突

穩上Ss 先發投
今場抽唔中啲金技折，比賽又成日失分無最佳
但最後sss + s 出Ss0

次次都中5lv金？

有無熱血高校 CF SS 2B實戰 參考

兩次都唔中
中美佐子個招，max

同樣係紅角，升滿啲技嘅質素都可以差咁遠xx
黃金男金紅技夾埋得5lv
普遍都有7,8
美佐子，京子個啲有10up

應該可以踢多個

保底了抽咩pool好

屌 ！ 成日出回體 我要折啊

名：FFFD5DNOL

想問時裝果度有衫架果d係咩意思

完全比賽個成就點解

無安打無失誤無失分

屌

屌 畀多隻我升到上4星

點解唔抽國夫

3突唔知in唔in好，怕4突唔到

上唔到s

冇石突咪唔抽

其實唔突 你配時裝打熱血已經好勁
1隻都唔抽 你實後悔

你肯跟大隊抽美佐子同國夫
一隊3隻加成角 全程都唔洗為咗追人仔打而skip咗D特訓同指導
SP角紅招又特別多 點解會唔抽

無抽國夫，美佐子咩

真美佐子成紅金技11
重要1攻1毅力，拍得住國夫

玩臭雞MODE算

3隻ss0都學唔到國夫招金技

難突呀，太易歪

團長你炒鳩我

第2週。。。wtf??

咁低好感都出火
三隻啱位都難

仲差2萬先S 已經搵唔到位升

無睇名既習慣

尾左2隻a

技能太低分

追隻國夫啦

仲有2day，京子差2隻，國夫差一4突，就算有紅保底係咪allin唒去國夫pool會好啲

係 京子食紅頭好過

唉屌培訓精神，去到最後肌力多精神3點

團戰豬了

戰力差咁遠，預左

遲早都會輸 btw都扣幾多分

努力過實戰攞卷了

三十抽中海盜女

我熱血張金卷中左

一9樣
都唔知抽唔抽京子好 美佐又突滿
國夫又係差一隻4突 我諗住唔博
遲下睇下中隻廢金就同國夫一齊合左去算

新捕手

邊到睇

唔知,巴哈睇到

可以申請

好似幾勁 加獎勵減消耗有金裝

一抽到國夫招技即上ss1
明明技同能力都唔夠之前個幾隻靚

246分 好似係

補底後30抽中左收手了

突4
我唔敢搏無咁多石

但我每次中到國夫技，果次事件都唔會好，
岩岩有場，竟然2次國夫時裝事件都唔出
金卷折又例牌折唔中好野，
到6、7週冇折強用點數升技，反而最後技能評分會高

留石定allin埋京子好

我頭先都係國夫時裝出紫技75%
同埋有冇人有用由美，我發覺佢有個事件必出調整緩急
附身學長時揀為由美加油，一定拆調整緩急
掌一巴就係鐵腕
國夫打架個任要睇log啲對話黎判斷成唔成功

京子
突滿勁過未突金角，無臭雞嘅唯一選擇

臭雞加京子會點

啲技都夾到嘅其實
強打，毅力，敏捷者
加埋事件都加得多
整球棒個個好似有冇得自己決定折邊招
我淨係知揀藍加精，揀粉紅加力，之後個啲試緊
係晒左招大爆炸打法

最強開局道具應該咩組合
我次次都7x4加其他，
其實會唔會雙金開局先最強

雙金試過八折加友好，垃圾
7x4加八折/事件（有時裝任嘅話）

兩個option揀上面果個係回體

事件要第幾週用，
我今日用個2次事件道具，
2隻人仔都係第7週用都出埋晒d路人出黎

第二/三週通常用哂 拎黎回體 加卷

無體就用，滿體會留5週後
唔中國夫就係咁用

Thx
聽你講第二/三週用，終於出到第一個SS0

傳說教練差2隻齊圖鑑
拎埋通行證送果隻就差一隻

課左幾多，可以睇下圖鑑完成度嗎

留緊石抽佢 橫掂都唔夠時間國夫突4同兩隻紅都突5了

留張自選揀就得 有無話幾時更新

自選我諗住直接突3隻CF明星臭雞

今晚有得拎仲未諗好揀邊隻

122/135
紅卡缺比較多

無國夫揀

自選揀邊隻好係咪都係天使

我覺得等新角先再諗好啲天使1 突同2突無分別

屌好撚難過啊差幾粒星

幾時再派石呀想抽抽

依隻game應該毎日派500石先啱

升紫角換紅券

119/135 但差9金

strong hold

我116差11金
點解你地咁多金

突得少

臭雞要突幾 偶像打擊先有2

40lv

突2 希望2張金卷中 到

自動就配到國夫
手動投到手軟國夫就死都唔出黎

已經無再手動投過

我已經全部交晒比機械男刷人

真係想練先開熱血

係
暫時無咩突破，掛蒸發機算

整後備都有排搞

仲有半個鐘

打線重係s0/1
等抽到妮娜先再練

金紅卷中小香

臭雞教練得瑞琪兒 金卷揀蜜卡艾拉好唔好?

中金好過我中紅

已揀金火人

Hea玩左幾日
今日做左歐洲人

可唔可以俾我做一次海豹

揀黎無咩用
一日未突三都成唔到形
除非你另外個三隻突到砌到偶像打擊4。

我個首抽號要多幾day先有

點可以自選？

on足嘅話今日有張自選券

28日登入奬勵

22/9更新後有新角抽

邊到睇有更新

fb

有新角仲抽唔抽功夫女好

想要隻roy

仲有銀河盃 唔知今次咩mode

金捕手

上次輕鬆入10%，今次啲人應該會認真少少去練角始終獎勵唔差，三粒金核心

缺咩位咪補咩位 盲追多多石都唔夠

上次70% 冇投手

睇埋新角咩技先

上次aabb都排50 今次全s先可能有頭10％

上次全A，4%

我琴日明明練左d SS0
但到依家挑戰榜度都仲未更新
雖然最後都係前1%

唉 好後悔揀金火人 入唔到隊
應該揀rp條女

會唔會ss0入唔到頭百 所以都係show前1％

我依家突3明星臭雞表示很爽

可摸耳重揀

聽日更新?

應該係新捕手
點都要抽架啦

係

mode 啲石就挖唒

我最後都冇揀金火人 揀左金RF

fake 9 me

仲差40就補底了

當當用4個力教練怕唔平衡 依家用落又冇咩事 次次都岩岩好

著多幾次火就

屌600能力值任務每次都差啲

4:2/3:3係最好
屬性太散 其實好難撞正兩隻以上有特訓
事件同核心 可以解決唔平衡既問題

唔係呀，佢會show你最高rk個隻
我練左隻ss1，但重係顯示ss0
唔知佢幾時先更新

我都差唔多

必要時花d錢
將d核心裝晒比果6條友，
解完再拆走

我試過4力出火都唔敢㩒，除你核心完全唔加力，重有唔買加力嘅金裝唔係好易爆
而家3力啱啱好

我依家仲show緊S4
明明都刷左隻SS0差唔多成日

整到佢地全45lv了，好想做完仼拆撚唒佢

屌，岩先差10精就pass

有無人同我一樣將堆紫角突5晒

挖石係咁架

升埋50換紅券
我之前個啲都係

我後加未夠28日

食藍肥升？

隻小雞得返3日 唔敢想像無咗隻雞點玩

邊個仼，其實換碎好啲定紅卷好啲

研究所，銀投影

最近抽左d金/紅教練都唔夠經驗去升
機械刷人又得藍綠經驗

我會 食綠唔夠錢

食藍都好燒錢

係，但紫又長期缺，無特登去挖啲石

過到了，拿拿聲抽傳說券了

獵豹券中呢隻，依家熱血又係佢

幾好用

我抽京子中柱 依家2突左佢

嚴重缺勁打手

揀隻臭雞

臭雞pool就係抽晒啲石都唔中另一隻金邊 嬲到仆街

蜜卡艾拉3教
另一隻瑞琪兒冇突過
應唔應該用自選突左佢？

3突

你一隻突3左都夠偶像抗擊max
比我就留返突第2隻

要4隻雞先得喎
紅雞仲要突4

紅突3就可以

梳記錯

屌 如果抽到monika max紅技
一定有s3

柯煙紅色機械人

屌，整唔到s4，究竟邊part 錯左

突唔夠同核心未升？

突破應該都夠核心唔識配

我點打呀dllm

唔係突4岩咩
我隻莫妮卡突3都無

啲教練除左啱技，最好有三隻同屬

突3應該指4星

依隻game用突幾好分好亂 都係用幾多星好D

長知識了

岩

團長會唔會開個tg gp or line群淨for 叫人打團/俾台仔用靠呢到唔夠做，傾嘰就去番連登

上兩個post好似有台仔開左discord群啦

I mean LIHKG 團果個，@人打好似容易啲

裝唒核心都無s4

開tg有無人入先

上次個場點都唔夠打,戰力差太遠
其他都贏得好輕鬆

我咁整最多得s2，已裝唒核心

試下學多啲技同學滿 我同你個陣差唔多但廢啲都S4

巴打你裝邊2個？
7x4？

7x4 + 紅卡

第幾weeks用

唔夠體力就用

即刻試下先

仲諗住等多28日有多張自選金

28日後係咩

無呀 乜都無呀 等返個簽到簿

maybe10月一次過先reset，

即刻有s5

我國夫同蘿威娜都少突過你，都上到ss喎，你用咩道具，我用7x24同事件x3
基本上追火同感嘆號，唔太黑仔啲金紅技有折，加三招馬赫max，技能評價多數ss
差在啲火出得多唔多同有幾高，能力易上ss/sss

我啲技能點勁唔夠用

你頭幾rd唔好點技，儲到800up先睇下邊招有折先點
主點紅金技，紅技以下個啲有折都唔點，最後先考慮
同埋最後結算計好任務有幾多sp，保留返部分sp，拎完任務獎勵唔爆999就得
拍檔教練最後會比多一次折你，你拍檔有咩技可以唔升住，保留嘅sp夠升滿嘅話我會唔點，搏佢最後折
試過臨尾折心境加右手

今晚train唒佢地

俾折係咪一定會俾返個教練自己啲技?

係，我擺國夫入打者陣，佢折都係投手技比我

咁揀訓練又多樣嘢睇

金券會唔會去抽技

抽親都藍綠技 DKLM
直接買加成同數值好過

同埋你個陣可以換走炸彈女入金火人/芭倫妲（有嘅話）多招金技max，少左招鋼鐵體力max

伏多左嘅普通卷最後會拎去抽嘅，如果特價個邊無嘢想買

可唔可以睇吓你rp同cp個陣容

公會戰又係勁多s

我啲rp,cp唔得架最高得s4，好多S1
無心境，少招金技max，技能評價卡係A到
你抽緊蘿威娜，max招超音速投球先再算

重有S+，sss0投手輸撚晒

教練 我想打棒球呀

贏晒3場 不過打s- only

知唔知會長幾耐冇上會轉人？

有LE 經驗賣500000,買唔買好？
新手

有多餘錢先諗下 買經=用少d錢升級 計下用藍升十幾次抵d定一次用金升抵d 我相信會係前者

thanks
另外想問時裝幣係咪得課金先有？

暫時兩個 pass都有500個 應該每次都有 當一個月送一次

公會戰愈撞愈勁既
5700分既都有

平均比人炒十萬戰力 輸都好正常

唔明

明啦 應該唔會轉

真 已經跌到14名 仲撞啲頭5

Rp仲係b球員點搞

放棄心境，用sp隊教練

試試先

無唒7x4

仲有6x幾本

研究所合

咁多

本身打算合點數培訓球員

更新又20分鐘唔俾個肝休息

公會戰一個賽季打幾多場？我地係咪應該開季睇住黎打或者棄一兩場 之後先打晒？咁樣個排名係季尾先升上去好似易打啲同結算會好少少？

1500紅券係咪必換

正路實係換金機器

有排儲了

我換金券
角都未齊

幾時更新

4點

聽日1點先更新

依兩日玩投手升戰力升得多，
搞到依家每日任務果3關，
我得d A5打手，要同S5電腦打，
打左成半個鐘，都未解完3個任

BIG BOY死神都達標但係出流星雨 食屎啦

屌 以為今日

多謝巴打們教學，第一隻ss出來了

拆紫角了

出新任用紫角點算

點都唔拆
除非你紅角全部都5星

諗住博下出紅機械人

咁點解唔直接拎去整紅機械人

無唒金投影

文老爹
100抽2金 歐到

交易(4換1)好易出超級明星
我試左幾次,全部都變左超明
但佢話得20%機率

六合彩好易中頭獎
我買左幾次,全部都有錢收
但佢話得1400萬分之一機率

我有好多紫角，換唔換紅好

5突果啲咪換得

每次要搵邊d突過，要留，邊d唔留好麻煩

有冇人知道個小雞加成完左有冇得再買

最後搏殺埋國夫都係得突一
搞到唔想買時裝俾佢
敗得太多係明星雞度

俱樂部有個加100嘅，不過分場合

一早要投入國夫嘅懷抱，黎緊銀河盃要熱血角

邊度講

岩岩見到排行榜無論打手定投手基本上都係熱血角
銀河盃咩黎係咪食得落肚

Bug左解過又show可以拎，不過拎唔到

之前抽臭雞抽到歪晒
而家得隻一突臭雞同隻一突國夫
想jump鳥

same,兩次保底
得3星金雞1隻，4星莫妮雞，同1星蘇菲雞
歪撚到傻，莫妮仲好似係食左兩隻紅機械人先有4星
真係Up佢老味

仲有2day

蘿藏娜個pool我各中一無歪 負碌到痴線
最緊要聽日中roy

原來琴日會戰打果隊係第一

試撚左先講野啦

一時時咋
之前試過6中3
亦試過4中0

10中1

儲左450點準備射精氣男孩
有冇template隊

原來server 個鐘快5分鐘
12:55就斷
另外，上星期日20體力活動，都係下午2:55變60的

兩個10抽齊晒兩隻新角

個任都幾攰下

兩個10抽咩都冇

無石抽

其實唔算啦
係培育球員要啲時間，最少玩兩場
其他auto，同日任都要清

1下10抽中左張新嘅C

屌啦又補底

40抽保底紅 非撚到

20抽零新角

50抽保底紅

90抽幾張紅

整極都整唔到SS0 cf 黑仔到

呢幾日會好忙好難長玩住

明既

我都係夜晚先開驚

擔心緊冇小雞後會冇心機玩

臭雞差一隻,係唔係自選卷換埋佢

40抽保底紅，仲要係出返臭雞

已經衝緊ss .gun

唔衝上唔到s

用緊依隊 次次都唔順

研究所龍的核心
第7個任務有冇隊share
試左四五次都爭一項500唔到

其實都係邊樣唔夠就入隻嗰個屬嘅入去
升滿易啲出特訓

我天使都無最高沖到一隻s4
打線好疲弱

4突臭雞

銀河杯未更新定點
禁入去話申請已截止

紅箱開到洗核心藥

紅金券終於中埋最後隻臭雞
但係得零突

終於打返D正常團
大家加油滅晒佢地

未更新

我好似用呢隊過 我仲差最後一個任

玩左牌係得咁多

紅金未中過金 係咪中左bug?

sp位都幾齊

核心都起碼加150啦
買埋裝唔難過500
加油

所以SP全部都A5
打者就得B

用唔到臭雞隊就每個位用下紫角谷心境

想像唔到場場銀河盃都係ss先投點打波

打者有S都打到架
排位賽好多ss投

萬一分表示場場唔係1-0就0-1 好耐冇大比數過

又要整cp位

啱啱整左隻ss0零心境

個陣好普通，唔高突，好多人高突過我實跟到

是 要重玩

SSS+A S5

sss

新pool抽左50抽終於有金但係路特

我補底都中佢

應該應力值加埋過7000就sss

hello moto?

又唔係無用但就唔想要佢 屌

冇左隻小雞，打粉紅色體力果隻對戰輸多左

有冇s0 打者教練團參考下
得a1-3

一team打天下

真一穿三

打手冇左個落點難玩左好多

照auto算

我仲有4日

之後就仆了

熱血2隻投手明明力屬但係狂加精
又要重新練過

可以跟渦

藍道具鷹眼

第一隻SS我個陣好似仲平民
國夫時裝carry, 中先發右投折扣45%
用錯緣份+金技能書， 原來諗住7x4+金書

ME2 仲要中左3隻路特
不過可以同跆拳妹砌第2招金技max
都算-6歐左

無左隻雞唔識練打者

紅金券中臭雞。。。。但差隻先突到。。。

有冇咁誇

今晚有自選，想問有冇邊隻推介

補下c位

紫蘿蘭推唔推介？

依家用國夫隊練cp都可以上到ss 暫時未諗到佢有咩發展空間

3星了

打線無臭雞好難升最高s4

紅金券?

無得揀新角唯有揀虎王了

金基因

唔識用臭雞做熱血 好難夾人
玩番臭雞任又唔夠技

咁多基因

我金基因中木刀
基任做秘書任送 但啲任好麻煩

依家咁樣，4突臭雞定換虎王補強c位好

追唔到5星就唔好換4星喇

熱血跳舞跳到無咗金劵真係好無癮
係咪諗住唔改架喇

見唔對路可以中途關app再黎

係喎 唔記得咗
不過已經太遲

唔洗關apps
iOS拉一拉上去就可以出menu出大廳

熱血打線點谷最盡都係s4#haha#do
砌心境，技能s能力ss
入國夫，技能a能力sss
最後都係得s4以下

我見你上左s 點做到

sp同cp升晒做ss0
rp同部份打者升左s4

《棒球明星夢》📣 更新維護預告 📣
🎈9月第五週更新內容即將登場🎈

安妞~我是教練小薰⚾
以下是預計下週登場的新活動及更新內容
快往下查看更多吧‼

1⃣ 全新活動任務「琪琪的滿月慶典」
▶ 活動內容
- 和魅力爆棚的CP培訓教練 '琪琪'一起享受滿月慶典!
- 完成共10個任務，獲得聘請券(琪琪)等獎勵吧!

▶ 活動獎勵
- 完成3個任務時，可獲得全息投影(高級) x1
- 完成6個任務時，可獲得時裝硬幣 x500
- 完成所有任務時，可獲得聘請券(琪琪) x1

▶ 進行期間
- 全球伺服器：9月第5週 更新後 ~ 2020-10-13 23:59(SGT)

※活動注意事項
- 9月第5週更新時間以前完成的任務內容，將不會反應在更新後的計算次數內

2⃣ 我的球員培育道具欄位擴增為4個
▶ 內容
- 培育道具欄位擴增為2個主要及2個輔助
- 主要道具欄位中，和目前一樣可以裝載所有的道具
- 輔助道具欄位中，可以裝載聯盟賽程變更券/隼之眼/弱點分析書
>沒有輔助道具時，可以透過金幣購買

※ 注意事項
- 更新前正在進行培育的球員資料將會重製，將會退還使用於培育的道具

3⃣ 新增球員及球團等級
▶ 內容
- 新增選手等級
> 共增加6種等級<RR0~RR5>
> 新增成就<達成我的球員劇情別等級成就>
- 新增球團等級
> 共增加3種等級<R-~R+>
> 全新成長任務-增加隊伍戰力獎勵<根據球團等級，增加隊伍戰力獎勵>

4⃣ 全新劇情 : 新增神秘獨角獸劇情
▶ 內容
- 新增劇情 "神秘獨角獸"
- 根據新增的劇情，新增神秘獨角獸的挑戰任務和成就

※ 劇情情報
- 成功訓練並獲得魔力，透過魔力的力量強化訓練吧!
- 可透過專用培訓教練的事件獲得額外的魔力
>對象培訓教練(打者)
>> 傳說等級 : 青龍, 普里特拉
>> 超級明星等級 : 貝露兒, 地獄惡魔, 艾芬
>> 明星等級 : 凱莉絲朵, 尼歐, 紹雲, 亥爾凱, 帕朱朱
>對象培訓教練(投手)
>> 傳說等級 : 布魯托, 紫羅蘭
>> 超級明星等級 : 露琪雅, 莎琪, 靈狐
>> 明星等級 : 亞庫洛德, 賽蕾娜, 溫蒂, 凱咪, 泰拉

▶ 增加萊克特研究所中1種培訓教練研究
培訓教練研究對象培訓教練
- 普里特拉 : 傳說等級, 1B, 智力型 培訓教練

▶ 神秘獨角獸專用培訓教練 紫羅蘭 + 普里特拉 機率 UP活動
活動對象培訓教練
- 紫羅蘭 : 傳說等級, CP, G幣培訓教練
- 普里特拉 : 傳說等級, 1B, 智力型培訓教練

➤進行期間
- 全球伺服器 : 9月第5週 更新後 ~ 2020-10-13 23:59:59 (SGT)

※注意事項
- 該機率UP活動中，僅會增加對象培訓教練的登場機率
- 詳細培訓教練登場機率，請透過活動內"查看機率"確認

5⃣ 全新禮包商品販售
期間：9月第5週 更新後 ~ 2020-10-07 10:00(SGT)

中秋紀念禮包Ⅰ
- 商品內容 :
鑽石 x120,
培訓教練聘請券(頂級)x1,
高級聘請優惠券(10+1)x1,
成長記憶體(明星)x5

中秋紀念禮包Ⅱ
- 商品內容 :
鑽石 x1,470,
強化機器人(傳說)x1,
高級聘請優惠券(10+1)x1,
金幣 x360,000

頂尖投手聘請禮包
- 商品內容 :
鑽石 x1,225,
頂級聘請券(投手)x3,
高級聘請優惠券(10+1)x5,
金幣 x300,000

傳說核心禮包
- 商品內容 :
鑽石 x675,
核心魔方(傳說)x1,
核心魔方(超級明星)x4,
金幣 x150,000

高級聘請禮包
- 內容物 :
鑽石 x420,
培訓教練基因(傳說)x10,
高級聘請優惠券(10+1)x3,
金幣 x100,000

6⃣ 調整培訓教練平衡性
▶ 對象培訓教練
- 羅伊(傳說等級, C, 精神型培訓教練)
▶ 內容
- 一般技能"內野傳球王"變更為"攻擊破綻"

7⃣ 增加球員資訊公開功能
▶ 內容
- 為了能一眼看到我的球員的資訊，新增了概要畫面
- 為了可以炫耀我的球員，新增了儲存截圖的功能

8⃣ 改善UI
▶ 內容
- 改善社交內，搜尋朋友、搜尋俱樂部的按鈕UI
- 改善比賽內，超級明星聯盟徽章ICON

🛠修正BUG
-修正新產品目錄等部分道具，於培育結束後無法使用的問題。
-修正間歇性發生無法使用超級技能動畫Skip的問題。
-修正間歇性發生比賽中天空顯示為黑色的問題。
-修正熱血高校劇情中，連續購買 '普通湯'道具時，心情上升未演出的問題。
-修正間歇性出現購買錯誤彈跳視窗的問題。
-修正進入打席並進行比賽時，得分卻顯示為好像未計算得分的問題。
-修正間歇性發生於查看球員排名詳情時，和大廳重疊的問題。
-修正間歇性發生在我的球員中持有的SP和技能視窗內，持有量顯示不同的問題。

※ 更新內容根據送審結果，有可能會調整/變更部份內容情形，請留意最新活動更新公告為準，謝謝！

★IOS載點：
★安卓載點：

#棒球明星夢 #BSS #獨一無二的棒球 #DoItYourBaseball

幾有心更得幾密下

開4個位比我入返鷹眼

又新mode，又送傳說角

新mode都係拎黎挖石用

重可以練左投同內野
就咁睇啲加成角

1壘同3壘手 希望整到啲金技靚啲好似熱血咁

我傳說加成角得紫羅

用技書先係咁出綠任
同食咗本書有乜分別

有哂青龍同普拉
下個mode可以發威了

屌，紅角我都有啲無

早知換青龍 得普拉

兩隻都突2

仆街隻GAME 捕手係唔係特別少?
我挑戰任個捕手的心境 仲未解到
諗住抽隻新角又百幾抽都未中,希望保底出比我啦

拎紅角解啦

我係紅紫加埋都唔夠

紫角食機械人啦

係WO
但我加埋得3隻(1紅兩紫)
係咪真係特別少C

紫得1隻 紅得1隻
開GAME玩到而加
1300抽都未有第3隻

紫機械人留比CP SS C用

臭雞carry

屌 練多隻SP又係精 死都唔出力特訓
唔好玩鳩我啦好無

可以合普拉
又有新mode+4欄

應該用5個80%定最強5個去打
每個位都差1-2個細級

細級梗係80％

5個最強幾多%先
有70up都出得過
我三隻打者都係得s3左右

大家點解呢個

突多d裝滿石就ok

入4隻升滿紫角，每隻屬一隻
唔夠屬就裝核心補救
1-2隻錢角買齊4件紅裝
無砌錯隊照計可以1 take pass

幾日無玩想問下呢個挑戰賽獎勵係幾時派
我按入去即刻話連線不穩

已經派左喇 仲有5日拎

Thanks
岩岩重開game就見信箱派左

想問技能點任務 "打席全上壘"即係咩意思？
1-7局 禁多棒都要上到壘/全壘打？ 求教

上全部打手 上疊

打完一場，打席同安打一樣數就解到

聽晚結算又多20抽 就補底

即係打數4 安打4 禁樣
禁第一局就搞掂左
Thx巴打

咁完全打擊係點解

一場入面打齊一二三壘打同全壘打

會唔會太難

係難啲 但係開到好正
加450跑速

最難係三壘打啫，速度要高，主屬敏智嘅會易啲

二壘有人嗰陣打長打上到二壘
等佢地回傳本壘即刻起跑上三壘
好高機會成功

雞雞最後一day

有同冇都冇咩分別

會戰冇人打埋落去？
差300分左右咋喎
對面b階都特登自殺換分

我轉頭

攻擊次數都差得多

我重等緊打大本

想問下 平時練球員一次要60
但今朝唔知點解減到20一次

差唔多每個星期六、日
朝9晚3都係扣20

出埋博士都係得S5
打者睇黎上SS真係有段路

其實團入面有兩個S團未見過佢地打團戰
有無人可以召喚佢地打

我等緊打大本

有一個係樓主 另一個唔識

唔係你兩個

公會戰係唔係無人打啦

我轉頭打

抽到2046係樓主 目測game已棄
另一個有留過言 不過之後潛左水

抽到2046好似課唔少咁快棄

我屌

終於得咗 點知下個成就係150球

最多40幾

無左小雞打者難練到仆街
快手更新

其實有咩分別

有紅點掛

我無左小雞都有紅點渦

無小雞無左紅點架
做任務難好多 去到4567句D變化球好易FAKE到你打

小雞果粒點唔識郁？
我以為本身都係會飛黎飛去

有時唔打紅點都長打，唔知佢點判定
我通常望實投手，追住個波黎打

道具好友都唔用既

全部唔岩使 一係爆體一係無火
鋪頭又唔出紅金

試過4隻100好感，6,7週一次特訓都無
勁on9

7週無火都照用好友啦
5週後，過100都用

我岩岩練非活動要果幾個位
都係用7x4 加 換教練

唔知結算前沖唔沖到排位賽100名內

176

其實5隻d屬性集中d後面好難冇火

商店點coins有無話優先換乜

我會紫卷回體 之後金既優先

金基因同膠囊？定棒球之神個啲先

基因同膠囊 不過買好感果個金 唔係好識用

cls

唔關事 屬性集中都可以唔中同屬訓練
力精隊黑起上嚟咪日日都走去智敏，試過好多次咁樣晒咗啲道具
最重要係增加同屬訓練嗰格同盡早升爆好感

熱血啲打者有無方向要點練

基本上都係京子做膽，銀河盃要求啲技能京子都齊哂
跟住跟位置心境揀教練

有冇得畀50蚊買一個月鷹眼狀態

星期二更新有4個位比你裝返

冇咩動力玩 差D連日任都做唔哂

一樣
道具又已經用晒7x4 8折 事件卡 汽水
合成用果張銅就留淨3張解每週任

等更新先再練啦，而家有體都係掛蒸氣機
更新完7x4可以用錢買同擺輔助格
主要格可以用多樣金道具8折，加事件
可以再突破ss1

排14x應該穩啦掛

邊到睇排第幾

pvp 排名

keep住115，100名無望

pvp高排有咩攞ga

紅金箱

沖唔到50無乜分別

依家24幾，即衝200了

A+衝到500名內心足了

[I/A] 棒球明星夢 (5) - 迎接大更新

new post

1001

1000

1002

1003

1004